大家點睇無縫接軌？？

其實無縫接軌算唔算係已經出左軌

算唔算

你講咩撚野呀

請問你有邊個位睇唔明

真心唔明
你係指散左就無縫接軌?你就屌人出軌?
係既話 我只可以講句 都散左你理鳩得人

日日搞埋啲on9正負評投票 無撚聊

你自己都識講無縫接軌
如果咁都叫出軌
不如叫無縫出軌

之前個ex 上晝同我分手 下晝就同左第二個一齊

其實咁樣一定係之前已經溝緊即係派帽

唔想承認出軌咪話自己無縫接軌

除非你分左手第一次見到條友就一見鍾情

笑死
如果係散左之後先識既話我諗都唔算出軌
一早識既話就自己諗啦
不過希望樓主唔好再問埋D ON9問題
比你知道答案又點 無縫得既人都係對感情極度隨便
責任感同道德感低 有出軌同冇出軌都唔重要

原來唔係初戀

仲諗呢個問題即係未化

算吧喇 唔接都接左 就算散前散後接 仲係拍緊拖 無謂咬住個字唔放

其實做得出呢樣野
都唔好話自己認真愛過
或者認真對待過呢一段關係
只係程序上比出軌好聽一點

又話者根本唔知咩叫愛
追求既係新鮮感，虛榮感，又話者係寂寞既陪伴
更甚既係追求被愛既感覺 而非愛人

Well said
如果仲係貪圖刺激感覺o既人
其實一早就唔應該同佢委身落去
由得佢係花花界玩爛玩死算啦

有女朋友但仲嚟溝，想你做下一個，姐係出軌姐

唯一安慰自己係
至少佢啱手續 無同時一腳踏兩船
叫做隔左半個鐘咁

三個角度啦 無縫接軌既人無疑存在係一個輪迴
以第三者角度睇
我曾經溝過兩個有仔既女
佢地散左之後即刻同我表白話一齊
未一齊之前已經同我拖攬打茄輪 差D扑撚埋野
佢地會有好多藉口 「係因為條仔唔好 所以我先咁樣」
又或者「係佢主動拖我 我反抗唔到」
點解唔一齊 因為同我一齊之後我都有可能會戴帽
咁我係點睇佢地 就係我想認真都唔得 我已經Test撚過佢地 只可以玩下
同埋心底我都打左個分比佢地
唔同佢地一齊係非常正確 事實証明之後佢地D仔都戴撚晒帽

以被無縫既人既角度黎睇
亦都冇需傷心 無縫得既人可以肯定同你講句
係男既 一定係之前有野
係女既 一定係自己痴埋去
所以冇需要傷心 好好增值自己 係你增值既過程 100%同你講係會有好多其他人痴埋落你度
甚至根本都有人等緊你分手 所以唔洗太介意被無縫依樣野

反彈效應

為左規避分手的痛苦
為左分散注意力
沒有能力好好告別上一段感情

轉過頭即刻同另一個人係一起

沒有反思

走左也不可惜，散係好事。

個「另一個人」真係慘過食屎